想放假去做義工 求途徑

有無人知做義工去邊到搵？
例如 探獨居老人 送物資俾公公婆婆之類
成日放假無野做 想做下有意義既野幫人
有無人做緊義工團體 可以預埋我

去社區中心女青果啲問下啦
想做就唔好怕問呀

照顧廢青(我)

好 聽日去問下先

m男 不了

想做保育大自然果啲 植樹 組團沙灘 上山執垃圾果類

有無興趣去試下做跑步活動之類既義工？

我都有興趣搵哩種 保育生態

真絲打呀 有咩關係

去狗場做義工 撚下狗仲好啦

你有介紹？
未去過狗場

探訪露宿者
你想嗎？

可以呀
巴打留下TG 聯絡你

元朗有間SAA
大埔&鴨脷州有間好似叫dogrescue
上個course 就可以做放狗義工

海灘執垃圾可以搵coastal watch

朋友有貓義工團，啱唔啱？

或者樂善堂果啲派餅俾獨居老人義工都有時有團

同求 襯岩岩開sem 無咁忙

關愛毒撚(我)?

有無貓義工